英華班教畜不知所謂

尤其是個校長鄭鈞傑,副校麥德祥,訓導老師林少娟

個簽名簽到咁核突
仲話校長

教畜

係咪叫James

識個英華仔讀廢engine
成日著英華hoodie返學
到底係大學著中學衫咁柒既事係點做得出？

JAMESC94

校長份人冇嘢既 （果時佢仲係數學先生）

係訓導老師 林少娟 正仆街
仲有 麥泰元 同 龐耀榮 依兩個正仆街冚家剷

佢條女好似叫青瑜(唔知係未仲一齊緊)幾靚女同幾大波

不過佢好似好有錢，之前有follow佢表弟定唔知細佬ig

我真係咩都唔知 只係佢女朋友之前讀我嗰間
有個傳說係話有位教Ls同數嘅男老師叫個女嘅上屋企
之後就比人炒咗lu
佢地應該仲一齊緊呀 睇ig都仲有po合照
女嘅大唔大波就見人見至啦 真人睇落我諗b-c啦

有冇條女d野爆下
條女屋企好似有d錢
佢地一嘈分手條女喊苦喊忽

知